冬天富良野無車可以點玩一日？

家庭旅行一月出發
個陣未睇資料就book左兩日係富良野
有一日住滑雪場酒店，滑雪為主唔多擔心無節目
另外一日就住富良野站隔離間酒店，未有行程
上網睇左好多local tour，唔多fit
睇啱既有熱氣球，雪橇拉車，夜晚青池點燈

但係熱氣球兩老話驚危險 算

雪橇拉車幾好既但係個地點係南富良野再遠好多
佢又無車接送，我地又唔係自駕遊，去唔到

剩番個啲吸引既一日遊tour，全部都係札幌市出發
好後悔擺左兩日係到，有無高手打救

你食唔食得涼野

苦涼野我全家都好ok架

青池夜晚去真係好on9
好似幻彩 fing long long咁

book 觀光的士玩一兩粒鐘，自已 set 好行程咪得囉。

改番留一日囉

唔值得睇？
夜晚唔知有咩做

富良野既冬天除左tour 唔知有咩可以做
富田農場個類景點變左一片白色
玩左一個tour頂多都係3hrs

比晒酒店錢啦無得退

尋日先係呢個網book左玩雪地電單車同snowshoeing，有免費接送

繼續滑雪

多謝晒先 今晚再上去刨下

我後生就得姐，老豆老母骨都散

1個月前去
淨係行個 round就睇完
旭川揸左成個鐘車入去仲要唔係真係話靚到 dum一聲
兜埋去睇個瀑布先走

btw夜晚番去食燒肉
食完番房扑野啦

富良野站附近食？

Tours 狗拉車 美瑛 勁正喎

兩日邊夠

散左就踢佢地落溫泉，休息一day
你繼續滑

sor9ly 冇為意你係住富良野
我果陣住旭川所以番左去食

我諗... 富良野果頭應該點都有d 燒肉店食既